PS4所有大作都2018出,2017真係封哂塵

媽呀,我部PS4 好大塵呀

好彩我部白機睇落唔多覺有塵

Destiny 2
夠玩三個月

出咩game都好

永遠頭果一隻都係Fifa

2018年尾又可能出ps5

啱啱出嚟 2018有咩大作

隻spiderman幾正 對上次玩已經係ps2版

戰神4,MH,汪達與巨像

咪又係2018出 今年PS4應該封硬塵

又係你

泥緊有gundam

7月有GVG,9月有fifa
仲有last of us 2 係咪今年出
btw 樓上泥你老母

destiny 2夠玩一排啦

唔洗理佢，條友隔一兩個月就開po話封塵

ff12夠我一個月多
神作

第一集玩左幾日即賣

正
你部ps4多個吸塵功能

玩緊 no man sky 不了

古惑狼三部曲remake版喎

佢其實做緊咩野

垃圾都玩3個月
平時gta witcher 呢d你係咪玩5-6年？

其實隻spideman有咩特色
睇落同之前既無乜太大分別

終於出汪達

Destiny1都玩左兩年幾仲玩緊
D2又夠我玩幾年

2018有咩大作

好彩隻persona 5連一半都未玩到

Gow 3 特價賣緊$114 值唔值得買黎單機爽住先 ？

days gone, gow, 底特律，hidden agenda, mhw, fifa, spiderman 全部都有興趣

仲有uncharted, evilwithin2, dragon ball 2d

GT SPORT

Last of us 2 咪2019

PES, FIFA, NBA果D咪又係年年一樣

汪達出重製

yes

ps2出一次，ps3出一次，ps4又出一次
無限冷飯

P2玩過
老實講隔10年 佢出高清一定再玩番
實係好神呢隻野

佢唔係高清版嚟 應該係大重製嚟

即係會加野

想知呢個幾時出

ps2一周目玩過百hrs

月尾(好似係)

thx bro

隔一排就出post,辛苦哂

點解sony 淨係識食老本炒冷飯無人講
古惑狼 remake 汪達remake

旺達如果出vr版應該會仲震撼

多玩大半年

比巨象fing都fing暈你

psv都未出聲

封你老母,又FIFA 又2K

果隻西部牛仔係咪都係2018出？

7月出GvG都夠玩到2018

EDF幾時出

Battlefront 2

幾時東京遊戲展？

今年老母call玩二戰

都期待得過

Destiny 不如j cod好過啦

Remastered先炒冷飯呀嘛
Ratchet remake都好好玩

玩到2019

21/9-22/9

你個個月都話封塵架啦

一隻Fifa 夠玩1年

你老味 我隻ace combat出未
玩住fifa捱到2018

Remaster同remake兩樣野黎

因為呢啲game大家都會想玩

又話有the last of us 2 同bloodborne 2 既

FF7 remake有消息未

半月前有消息話公開請製作人員

如果第一身望隻巨象應該超正
支move當劍用插落去

大家唔好唔記得edf5

追左兩年今年唔會玩

垃圾世界級

單機劇情game同運動game比 ?

重玩緊gta5 同巫師3

一定買
P2已經爆哂唔同mode，但真係太正
如果加新結局就更好啦，反正ico都有幾個結局

唔洗新結局
有新巨像都夠J